日本人第一次聽「周大福」嘅時候係咪會聯想到食得嘅「大福」？

大福示意圖：

1/10

日本人識聽廣東話

淨係聽過上海人聽到會以為係賣上海包

一定係以為姓周開嘅和果子商店

香港人第一次聽遊就館係咪會以為呢個係一個娛樂設施

好在無三文魚大福